突發 坑口站開始多人

b出口

咩事

人鏈

去緊將軍澳

文曲里

起碼2000人

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證